香港越亂，老衲就越強大

老衲治港

標準答案：咁平時你咪好廢？